ppf包膜 定 鍍晶H9？

【ppf】
貴，2萬幾，1成車價咁濟
防輕刮，不傷車塗層
但keep到5-10年
手工差都叫有塊膜均真d
如果7年左右賣車

【H9】
相對平，4-8千
要勤洗車，易變黃，或會傷金油層
keep到1-3年
遇著黑心車房噴兩野都好驗到

有冇其他補充？

伸脷：廿幾萬新車，返工泊室外

泊室外，ppf一定鑊
做之前一定話唔傷車漆，到曬到痴死哂就who fucking care你
你fb search職人睇睇d慘劇

白色呀

正常PPF唔會夠靚coating 滑，點解你話coating要勤洗車?
靚的coating 唔點痴塵，風一吹就走，洗車次數變少

同埋coating 有 uv 唔會變黃喎，你3年都重做啦，3 年點會黃

其實廿幾至三十幾萬既車，每季打一次蠟會唔會方便D

搞到我唔敢包膜

都係鍍膜算

coating 唔多會變黃
ppf 會

泊室外就唔好哂錢

長泊室外 每兩年做一次鍍晶好work wo

四年幾車 遲下諗住做第三轉